床 邊 毛 公 仔 的 五 大 好 用 處

一、當你夜晚感到寂寞的時候，可以跟他們聊聊天，細說一下今天所發生的事。

二、寒冷夜剛躲進被竇的時候，身體還會覺得冷。此時只需要將毛公仔夾到兩邊腋下和大腿內側，就能讓你迅速感到溫暖。

三、夜深時份，覺得肚空空又不想下床？撕開你的毛公仔吃內裡的綿花吧。綿花吞到胃部時會發脹，令你產生飽肚感。

四、當你的伴侶不在身旁，想他想得難耐不堪的時候，就拿起你床邊的毛公仔，慢慢塞進下體磨擦吧。軟綿綿的體感就好似伴侶一直在身旁陪伴著你一樣。

五、有朋友到訪，想要跟你同床睡覺談心事？好極，但當她談到一些令你不悅的事情時，你可嘗試用毛巾公掩住她的口鼻，直到她知錯，向你道歉為止。

唔怕夜晚瞓著之後啲毛公仔過嚟打鳩你？

345

Btw 5 想俾女女塞口

試過包你返唔到轉頭

至細抱開 唔抱唔節慣

究竟我睇緊d乜

34都

好on9

3
點可以食好朋友

好驚

真正嘅好朋友係會喺你肚餓嘅時候斬隻手落嚟比你吃

3、4、5

麵包超人

麵包超人都可以食，點解公仔唔可以?
訓醒咪塞返堆紙巾入去囉

防止雜物跌落床隙

6令你有鼻敏感

以前無抱公仔呢個習慣 但近幾年一抱就番唔到轉頭

一諗起窩藏一大堆塵蟎就已經覺得痕

3開始暴走

我都係

利申 男

6.可以幫你收埋飛機杯

不安

發生咩事

咩事

用打過飛機攝過價甩底既公仔塞住人把口

痴線台幾時有

屌 做乜鳩

巴打講嘢有鄉音嘅

由細到大都無攬公仔習慣
就算訓個刻攬住 睡夢中都會扔落地下
不過有個好處就係啲公仔可以用黎做cushion
坐起身玩電話個時挨下

痴撚線

係OK到換左個泡泡呱蛙
不得了

345係咩玩法

比你發現左

睇到2笑到仆街

利申 攞嚟抹鼻涕

發生緊咩事

笑死

呢個好笑啲

先四後五

睇到三

笑到仆街

用傳教士體位時
不防試下用毛公仔墊高條腰
咁樣會好推d

仆你們街
打字都有鄉音
自細老母公公成日買公仔俾我
搞到我見到得意嘅公仔都會想要
依家床邊都有6隻腦魔陪住我

巴打又邊到鄉下

好on9 但笑左

( Show Blocked User - 奈葉x菲特 )

睇開頭以為認真post

係認真post嚟

年宵個陣好撚多人買完啲CUSHION、毛公仔玩幾下就DUM，我見到都覺得心UP
我呢隻由細抱到大，差唔多出世抱到而家，我今年2X歲，都抱左差唔多2X年
就算晚晚有條女係隔離，我都係鍾意抱住佢多啲
人狗情未了，你地識條鐵咩，狗若有情狗亦老

抱住條女第二日隻手會痺到無血到

塞完落下體再塞住你朋友把口

巴打你隻狗好似呢幾年都無乜點訓過，出晒紅根

睇得出好耐 好殘
一定有好大陣巴打d體味 精味 尿味

以前大約半年至一年洗一次啦，而家都愈黎愈殘，都唔知點KEEP到下半世

諗起Ted 如果佢地識講野陪我就好
我都有幾隻公仔係抌頭邊陪我訓 不過冇抱住佢訓所以唔洗都好乾淨

俾個孫

入面都有大把子孫啦

唔想生B，我老左再睇下有無人願意領養隻狗

痴線

屌

7. 枕邊人喋喋不休或者知得太多，你又不想弄污地方？用毛公仔壓實對方口面，再一槍/一刀，世界是否清靜了一點，是否少了人可以洩密？

利申：電影情節描述

sad but true

次次打丁都會顏射隻公仔

仲要擺返喺床邊擺成幾年都唔洗

我都有隻snoopy, 由出世攬到而家

流鼻水可以用佢來抹

3,4,5

◉‿◉

◉‿◉？

6.

五、有朋友到訪，想要跟你同床睡覺談心事？好極，但當她談到一些令你不悅的事情時，你可嘗試用毛巾公掩住她的口鼻，直到她知錯，向你道歉為止

諗起會然羊咩123b隻核突羊
會唔會都係咁做